每日150，而家搭輕鐵地鐵嘅文化已經逆轉 變做「請先讓乘客上車」

大陸新移民真係好恐佈

乜香港真係有發生過先讓車上乘客落車呢件事

1997年前係咁

而家跟本無讓 鬥撞 撞贏果個就有得上車

97之後都有
大西北 遊客區就難啲

班撚屌根本唔諗住比位你落車
連門口中間都有人企係到塞住你

好多時得阿叔老嘢蝗客會
企硬頂住唔俾上佢哋仲心急過生仔 到時會讓返轉頭

大東北先誇張
打仗咁
大西北反而好少少

試下拎住個榴連可能會好啲

你住大西北？大東北一年去唔到一次除咗深圳
無當過嗰邊係香港

西北啲蝗子蝗爺先勁抽

上得地鐵？

所以一定要反每日150

以前係元朗返工冇你講咁誇
跟住有段時間要入上水
真係屌你老母成車生番咁

大陸人係咁

睇下邊個拎啦 香港依啲二等公民緊係唔得 連樂器都唔比拎

試下拎住都好 睇下係咪真係即刻讓開哂,上車阿拿

拎大味嘢好無公徳 作為香港人就算俾人當奴隸都要有基本自覺

利申 勁鍾意榴連

唔怪得知啦，90後大過左係咁上下

不了 柒到好似係坐位痾屎咁 係蝗底先唔介意

每次入元朗轉輕鐵一到大馬路站就知自己已經到左元朗

成日出輕鐵都撞到啲仆街真係仆街

尖沙咀落車果陣好中意做衝鋒廿一
一開門等班懶坦踏隻腳上車先 再谷行個身推返晒d人出去
跟係我身後既港女應該出晒水

成個核心問題

試過直接撞開 仲要啊婆嚟 佢差d pk 仲要把遮督到佢後面條友比佢爆粗屌

好撚開心 自此日日搭鐵都好期待有蝗沖上黎比我撞

開埋欣田呢條普通話村真係無眼睇

ching ho ball

我每次鎖實雙膊撞

直頭連屎忽未完全離開張櫈已經趕住要搶你個位坐啦
次次落車都要俾人塞住哂 都唔知點撚樣落 隊又唔撚排 又唔讓

人都未落就上車...

你食藥食懵你呀

而家係咁

九七前後都係成棚人鳩撞入去車箱

你住深圳？

九七前你幾大呀

大學生

嗰陣喺灣仔咪一堆人鳩撞

無得拗㗎
30年前嘅嘢你話有我記得無
又無錄影低

九龍塘東鐵站一大堆廢老大陸人衝上車

以前肯定唔係咁

我又覺得以前呢班廢老後生果陣都會照衝上車

每次喺杯渡落車都兜野撞落啲盲閪度

每次都直接爆開塞住門口嘅人

啲蝗蟲欺善怕惡
大隻少少個樣兇少少睥住佢就自動識讓
再唔讓就擺明車馬大大地撞埋去

97前唔敢，會被人鄙視
而家唔衝入去先會被鄙視

拖喼優先

唔止蝗，香港班死廢老都係咁，好撚冇家教
都半隻腳差左入棺材仲日日喺度爭
上早上遲咪又係同一班車

97後倒退

東涌線好似仲係

最鍾意D人唔撚讓,由其D廢老廢中,次次撞撚到佢地仆街咁濟

所以我每次都企正門口，邊個衝就擋到佢無位坐

比啲大陸大媽落車先都係仆街
成鳩日落車推左走右/係門口停低睇下行左定行右
係佢後面果個比佢害撚死

yes 睇到Don9快快手想衝入黎就擋擋身位 再慢慢行出去
已經慢左

撞到佢排翻隊尾

係落馬洲落車過關一腳西左個喼出車廂
佢地好似無野咁極速執返繼續上車

所以我次撚次都大大力撞開佢
我覺得大家都應該咁樣做

而家得港島線某啲站會係乘客落車先
越多支那人越淪陷

用個膊頭推返佢地出去個下真係好撚爽
係咪好想快啲上車呢死廢老

我而家一見有人衝上車我又落緊車
我會專登撞佢哋

次次邊個衝上車阻我落車就睇準帶頭果個對腳一野大大力踩落去

班陷家產係深圳好守禮
來到香港獸性解放

我要出去未試過有人擋得住我

不嬲有人阻就要企定定，唔讓開唔好畀佢入
最多咪攬炒等架車閂門囉

依家基本上見佢地搶住上就專登撞落去

生得大隻就會讓我
香港人欺善怕惡，男人都係鬥大隻
男人要讓女人、小朋友、老人、大肚婆、殘疾人士

Ching sick ball
利申 歌利亞

本身d 鄉下佬都理9 你死

本身元朗班廢老廢中冇咩讀過書

每次企門口位，見到大陸人想沖門即刻紮恒馬

大西北都唔係人住 所以多數坐巴士

通常都係啲廢老見到有位想坐就會衝入嚟
我就會企喺中間，一入嚟就鎖實膊頭。唔係我撞佢呀，佢自己撞埋嚟咋
西鐵同樣，不過多數有喼嘅我會唔小心踢到佢個喼，我有講sorry架
不過講真嗰句啦，香港已經唔係比香港人住架啦

試過夜晚九點後東鐵尖沙咀落，成架空車咁滯得三個人落車，成班生番都迫實上車唔會比你落車先。

最後助跑重炮咁撞出去，撞開曬班生番。個下係好爽，但見到最後排有個大陸女人抱住個b，好彩佢縮得切，之後我都有少少後悔。

最後以為會有大戰啦，點知成班習已為常咁無人蘇我

鬥撞，不知幾好玩，撞撚到班盲毛差d仆街但又趕上車無仇報

你好大隻？

地下畫咗線同廣播請先讓乘客落車之後己經唔係咁

沖出去撞人好似痴線佬 可能啲人都當你痴線佬

九龍坐地鐵咪一撚樣，係港島好d

不用大隻，有準備vs無準備，win硬

試過落西鐵有條廢中企正中間衝入黎
我一野撞埋佢度
「轟」一聲
我望一望 發現佢跌撚左部手機落地
仲好似隻死狗咁同我講唔好意思

咁明顯撞人小心比人打

強國人有狼性，你地班人係咪睇唔起人地未進化丫？

撞人時都要扮忙或者扮傻下傻下咁，多數就無咩事

班蝗趕住上車

屌你老味
大棠路啲人買完餸爭住衝上車
成日比啲買餸車碌腳，仆你個街

我好堅持先落後上 等人落哂好多時都仲有位坐都唔知啲人要爭乜
除左啲人「先讓乘客上車然後落車」之外，家下啲廢中廢老一落車個個保特上身跑去對面月台上車，我慢慢行都仲有大把位

蝗緊係唔驚啦，啲廢中廢老先麻煩，有啲好肥成手汗，有啲瘦老人家驚撞跌話恰佢

趕撚住衝入黎個d 我多數都撞過去
不論男女老幼照撞

瘦既無機會話到我，肥臭我奶過野

香港人本身都係咁，賴乜

直接撞落去

早兩年係尖咀沙咀
有個廣東話都講唔正嘅師奶
又係其他人未落車就撞上車
結果俾個目測係地盤佬嘅男人推返轉頭
再講多句：「屌你老母，你當車門係你個閪呀，話入就入。」
個女人當然喺度潑婦罵街
而個男人就頭也不回咁離開

果日有個鬼佬橫衝直撞我即刻扯Q住件衫,佢say sorry

嗰次目擊地盤佬句「你當車門係你個閪呀，話入就入」真係畢生難忘

撞鳩佢老母閪
冇一個夠膽郁手